[COYS - 奧脫福射手大戰] 熱刺球迷吹水區 241

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 利古朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
15 - - Eric Dier 迪亞
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積 荷b仔
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale 巴利
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Juan Foyth 科夫

真熱名單Update @20200920 連會員名, 67人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

Goodbye and Thank you Foyth

咪jer啦
我脆走嗰陣都無人thankyou佢 公平咩

lmlml

Lm

脆

脆世界第一

巴利幾時出得

你預國際賽後

肥普條under原來去左李城插水

coys

隊長迷娜

轉會槍已完 （唔計清垃圾）
滿意啦？
有防中 有右閘 有左閘 有前鋒 仲有大師兄

垃圾group 退撚左佢算

好人好者入谷格劍
人唔笑狗都吠

所以咪退左

Miss撚咗

個谷又jm9
無我都撚到紫狗個弱智退谷
進步左

你john5john返?

史堅尼亞都踢得差

我開分身tg入

btw我之前入完gp比人踢左
代表咩？

代表你太耐冇online

你弱智

我唔明開呢個topic有咩問題 鏝軌熱阿猁都搶口啦 人哋熱狗2星期 6場波 我哋又唞足成個禮拜 兒子又好似冇得出 捧隊波捧到咁不如唔好捧

早知開搶口topic

下round囉

摩爸爸來留名

佢地係咪當呢個topic都搶口？

笑左

紫燈！！！！！！！！

從來唔知點解要入tg 谷

你鐘意啦

喺熱區Po妓lin jm9

唉屌 邊個話紋J咁on9

等聽老竇棒打49,000

@purpledogeatshit

覺得今日又會有12碼

Alastair Gold:
Giovani Lo Celso has travelled with the Spurs squad. I know because I've just seen him get off the coach here at Old Trafford.

講撚左son kane bale lo

條友個個po都有po

點會冇？輸硬

90%

曼個邊屌緊個標題

我地啲搶口topic留返車阿鏝利先開

個句明明就串緊足總個新手球條例 咁都有得對號入座

唔係我地呢個喎

我見佢哋屌緊自己個個

好似係佢地圍內屌緊自己topic搶口

無睇佢地post 仲以為屌我地

仲有十分鐘就知陣容

唔好啦，Humble啲好

我改邪歸正 咁都屌 無天理

The Humble One

我摩黎到熱已經係Humble One

幾時開返個下體會區

騎撚住你死獌狗 ok?

真係自己搭車

大家都知搶口topic為左玩野姐 洗唔洗咁認真上心

發現我熱穩坐下半版積分榜

N場不勝

錫菲聯一季就收皮

今日個陣想點

肥當 LML正選

bd

我屌你老母摩狗 好地地有右閘唔出 出臭

屌你老母垃圾陣
all in 最聯都得

哇 兒子正選！！！ 但點解無lo 又話有隨隊

臭

好似未試過呢pair

屌你老母 有咩理由出臭呀

對面係最已陣

臭有速度 我都預會出佢
不過諗唔到唔用榮

今次睇肥當發揮

仲以為今日有新前鋒睇

輸手球多咪唔出

射手大戰

今場先黎出臭

肥當vs普巴

兒子得唔得架
又見到臭

屌

無lo都係好擔心

Toby 又無得出

要送12碼了

又臭 又lml

屌咩對面3隻快撚到on9
佢等輸12碼啦

新例之下蝕晒

兒子唔會係食藥踢啩

今場d 後衛全部都快夾唔穩

Toby速度未必頂到馬仔

普遍係，但有啲人睇到對家搶口真係會上腦

之前放煙霧彈？

無咗正選

不過中場無winks
算係咁

出肥當打大戰有啲睇頭
出兩大垃圾 臭 lml我dllm
唔自爆當贏

我地放曬所有快既防守撚啦
臭 黑山 龍仔 素素
再放d 慢既 doherty bd toby 係後備
不過快又唔代表穩

今場係鬥射手

其實擔心兒子多
寧願佢抖多陣

乙武洋匡幾時出得

出臭真係cls

無榮

好似話會簽羅馬個中堅juan jesus，佢勁唔勁架

daddy 星期四都話son有機踢到

咁仲出素素同dier

有佢先 win到
個人感覺

唔係幾明戰術大師呢個陣想點
快打快??

不過踢埋呢場都放假
可能佢都想踢

搶輸fazio 同 smalling，你話呢

上場前兩日好似踢足90 要考慮下體力問題

係 總之快既就放曬上場

係喎

上場打90個個唔係臭咩

real u??

Doherty會比新例屈手球輸12M
臭會自己腦跳制輸12M

右守左攻?
熱誠飛鏟?

廢物

中場三件佔中唔上前 兩閘插掛

臭又輸12碼
講定先都得

無腳
幾時買鬼僕

上場唔係輸12碼咩 doherty

中場排陣似掃蕩，睇落似博一分
我諗踢落似4312咁
lml 都做埋掃蕩果份

臭打到星期二水平就有用嘅

係噃，對車先係臭

個場三中堅

ssk應該補唔哂兩邊閘上咗去嘅位
人地普巴一個長傳比跑狗搞掂

SSK似中堅咁用

應該放埋bale後備嚇下蘇B

當然
兒子朋友隊無兒子唔得啦

咦無荷B嘅

如果今場有聖換lml就正

dier hojbjerg sanchez
ssk ndombele
aurier lml reguilon
son kane

3232 比爾沙癲狗陣重現

人地蘇蛇不動如山架

chur盡左了

法國當兩閘插上去個時 寶寶成日墮後插前個閘位 好似3中堅咁守

希望真係無乜事
上場摩dad話佢要長抖架

乜鳩Harry Kane 勁得個兩三季就話世界頂級射手
睇死佢今場無波入

轉左型做月巴了

似留兩個中堅同對面鬥跑。。。
都係清中場放對面長傳

睇樣似咁，但唔出Doherty 就唔知點解。
本身星期四無出佢似俾佢抖

勁驚右邊黑色三連星自爆

但佢前兩場真係好撚勁好撚大隻
一個打最前, 又衝又做到背身仲有過人

ssk + 臭 + dier
輸廿個12m

上半場如果失波就玩撚完

重睇星期四邊個犯手球啦

自膠

我熱今季輸太多濕鳩手球, 點記得哂

果場都係朝早起身睇左下summary 就算，專心f5 等轉會

難得LML同臭正選, 肯定食得屎

等睇7嫂入波大巴大巴車落你班盲反

睇到已經腳震

不過mola近幾場d垃圾表現 同埋lml有波入下比 又真係幾大分別

右邊等收皮

lo celso後備都無

無隨隊 Lo仔休息日

年年都係一有少少希望就唔知做乜撚玩新陣
好厭呀呢種劇本

似美斯假9多啲，個人覺得

今場有七公你愛將lml

贏左就戰術大師，輸就過氣喇

認真
其實都係一如以往嘅戰術

901

最好係佢個人連入三球, 帶隊贏波添

1. 希望肥當跟到節奏
2. 希望臭唔好自爆
3. 希望lml生性

雖然口咁講, 但都明白咁多比賽, 一定要輪換, 希望佢地都有表現啦

有啲期待肥當嘅表現

老實講lml d毛手毛腳今年進步左
都有些少用既。。。

冇記錯, 有埋素素係右邊

右邊係咪鬥冇腦

收到風今晚獌贏2比0

真 後面兩個無咩可能了

佢d波好出奇不意, 但球迷會睇到心臟病發

大家估肥當捱唔捱到55分鐘

佢個習慣幾好
拎波前一定用個身得住個位先

好肯向前傳，雖然成功率唔太高

其實都係lm個位置搵lml做
防守性又強左

中場3個咪又正3角變倒3角
左肥當 右ssk
靴偏後啲

就算係正3角個陣，LoCelso都係推左邊嫁啦

前場son kane就一鳩樣

佢d波一比到就世界
但係真係好小比到

最期待低配pogba對真pogba

大體戰術冇乜野分別嫁啦

係個人微調點用出黎啫

所以球皇片好勁

都係12m ？

屌想問 熱刺成日用eric dier都唔用艾達韋列達

出傻閪臭就送12碼

紋丁未

Dier有火 啱摩狗用

會唔會又見識到lml妹下妹下既神技

熱刺香港球迷會

NOW點解唔搵孔生講野

Billy

大聖爺）

Savio

有得同喜般傾計 好撚提子

柒公呢

熱狗有冇正常樣
正常口材嫁

還我孔生

個個有now睇 借個ac黎share睇未

余德丞算唔算

billy幾撚搶口

瀧澤蘿拉

諗起佢個感冒童樣

Son

我以前讀書個陣有個教授同我一樣係熱狗

now個熱刺預計最佳陣容係jm9

Son Kane Bale
Son Kane Bale
入波all the way

坦

係都BD/山

對面醒覺唔出連迪洛夫

坦應該換多個中場

冇BD 0分

坦轉Ndombele/Winks就似

對面識出拜利

希望ndom ssk hojbjerg夾到
踢走垃圾winks

Now都賣廣告大師兄comeback

要輸了

開冷氣！！！！！！

各位巴打想我燈邊個

now d 譯名年年唔同好7

拜耶

Aurier Eric Dier
penalty give away
hey

贏就贏硬 係睇贏幾多
應該唔會大炒落佢面

Dier痾清啲屎未

嘩，Gaza？

前年跟 支樂視 先唔同姐

呢句應該係獌狗同我哋講

冇科應該輸了

曼無洛夫

AIAIAIAIAIAIAIAIAIAIAIAIA

巴爾幾時先出得

龍仔好靚仔

左白右黑？

你有女啦,calm down

AIAIAIAIAIAIAIAIAIAIAIA

兒子個樣好似唔太好

我熱！！！！！！！！！！

又輸12碼

Pen了

好好笑

屌你老母咁快12碼
on9

點解B仔連後備都冇

屌

最聯光速12碼了?

開波一分鐘

勁

我屌你老母aurier 黑山呢堆全部都痴鳩線

30秒就熄得機

唉

24秒

我熱！！！！！！！

屌你老母

12碼聯
fced

on9

講撚左

好on9

30秒十二碼球英超最快紀錄未

33秒

踢到？

次次都係果幾個既屌你老母

又係黑鬼輸12碼

dllm山狗

笑撚到

抵喇 賣科留山

1分鐘爆莊

犀利呀魚拉突

12碼聯

山狗

買得史堅未？

諗起上年嗰場又幫人起機

熱刺去黑人化啦

佢今日都爆撚到仆街

熱刺不嬲都負一球開波

次撚次都係果幾個on鳩犯錯
我屌屌屌屌屌屌你老母

呢場好睇了
一開波就輸 無得泊大巴 睇摩狗點搞

其實我唔覺有兩條講波佬講到咁肯定12碼

1-1

49000

屌咁樣1:1

COME ON YOU SPURS!!

今場輸 deal史堅 ，ok?

尼當好波

盡得SSK真傳

唔贏咪得 照大巴

CLS

肥當

嬴LML呢一下

一路攻唔入對面，然後再輸1球

bilibilibilibilibilibilibilibilibilibilibilibili

肥當 lml

lml勤力有功勞

咁on9

做乜鳩

當當

lml熱誠爭搶

lml真係好chur得

CLS game

呢場咩波嚟㗎，笑到仆街

用shaw pick位

lml好大功勞

lml thanks

我睇左啲咩

咁就半大

做乜鳩拉跌shaw, 傻閪

屌死碼聯 唔該

7嫂

睇梗啲咩

完場應該10-9 9-10咁上下

咁快入波

lml貢獻大d

lml

屌你老母近排acestream咁lag做咩撚野

我熱上阿

邊個反柒嫂

有無順D 既LINK

lml 係賣呢D

我都想知

馬榴搶球咁

鬥垃圾後防

當key 好嘢

lml再狗d再陰濕d ok?

又含

SON

兒子！

又助攻牙傾

我兒

1:2

屌 cls

兒子

hdjdksjjxkslskankslalamskxmsmlamxmdma

CLS game again

KANE呢下快開好有足球智慧

兒子q

jdjsixjjdjfksloakalalallalalalalallalalaa

繼續Kane Son連線

癲撚到 同獌

快上快落

kane 醒到

生性

son

亞洲神鋒...

kane 又 ～A

呢場咩波黎

呢場咩西波黎 都無認真睇過

孫同傾

kane真係可以專心墮後

兒子爆撚到拜利梳爾仆街

6助攻了

以為佢推甩 好彩ddg唔出

同路
無啦啦就1:2

Kan今年想做 助攻王？

拜利拉唔切

兒子finishing今季同傾同lv

lead往3個助攻

賽前SKY先講孫之前十鳩幾場打曼狗都未入過波

十分鐘唔夠就三球

半大 thz

兒子真係好撚勁

傾son又連線

好撚彩今場出到你咋我兒

6分幾鐘

傾son連線可唔可以整多幾粒

贏Kane 即刻搵Son 個下
好快

呢隊真係熱刺嚟

今場炒佢1-7ok?

條link慢3分鐘我屌

遲左5分鐘睇 miss左3球...

非熱迷 但反獌
COYS

屌打科曼連線

今季嚟講超哂傾

發生咩事

呢場之後 利維可以買史堅未

重演4:3鏝？

性感過前季歐聯對鏝

射手大賽

Title幾啱

傾識玩了

有預感呢下肥當會入

射手

Lml唔轉俾son

呢個位睇LML都係射多

topic

牙傾真係射手

傾全面

bale仲未出到

咪撚吹奏topic喇
一陣脆狗又打撚哂飛機

牙傾真射手了

我屌，兒子跑得快過馬

肥當假身瀨晒嘢

其實LML真係好撚勤力

到底係咪daddy口術 完全睇唔出兒子有傷

岩啊 球球射手啦

佢個下用頭係咩事

我屌你老母 靜啦
btw 尼當jm9

心諗jm9

biilly唔好再背身扭啦
dembele都柒點會輪到你

仲話要長抖

你用過既人名都會變7
唔洗驚

Son其實應該要過嚟 踢熱嘥咗佢 一世冇冠

屌fantasy 換走左son

我都換走左
仲要入埋波

lml熱誠爭搶完就開始妹波

佢都真係好忠心下
都無叫過話走

無錢換。。。

楊丞琳無乜表現

唔記得登入 仲有son

追和嗰球交左貨
妹返半場先啦

比啦仆街

亞運嗰下收買咗佢啦

肥當咁勤力

lml今場食咗屎嚟？

一比就單刀啦仆街

睇左咁多年拉美拿終於有進步

有assist 就得

數據撚

lml真係

屌你 臭同lml食左春藥咁

lml唔識比直線咩

臭睇戲做乜鳩

想當年羅馬過嚟
天之嬌子 對佢好大期望

識，但要妹夠先

林美妹

vip位睇波

摩DAD就係要呢啲

佢今場都係妹，但今場啲曼閘唔走佢個波

sanchez aurier果邊有人即係無人咁
零防守

臭啲防守

黑山派完12 下個就到臭了

今場ssk好似波都未傳過

🚨 Ryan Sessegnon move from Tottenham to Hoffenheim on season-long loan (no option to buy) now complete, with announcement to follow later today or tomorrow. 20yo England youth international will be playing Bundesliga + Europa League football this season @TheAthleticUK #THFC #TSG

嚇撚死

咁都唔洗輸

戇撚鳩臭又鳩剷空氣

平安鐘

屌 嚇死

越位

肥當要補域基朗個位
我諗半場都可以跑到肥當虛脫

屎都標埋

真係我地後防先會令曼咁生猛

條防線爆到七彩

又係龍中場失波

屌，嚇撚死

屌我唔撚想練龍呀仆街

屌㩒晒鐘

撚化隊長大戰

右邊穿到仆街 球球都係慢半拍

龍

性感後防

Dklm lml又妹到冇單刀

做乜撚野啫lamela

[COYS - Penalty to Man Utd.] 熱刺球迷吹水區 242

lml又妹乜鳩

炸彈人大戰

上撚咗腦

屌lamela屌到我嘈醒隔離屋

lml妹到下世

你老母 LML又做乜撚呀

20分鐘就要召喚

lml我屌你老母

林美拉真係

lml個撚屌衰過三米利

你地做緊愛？

一入禁區就好驚

屌右邊果條廢柴走啦屌
下下龜速回防

肥仔比完第一下波之後加速好快

lml真係永遠推向人堆到

但佢回防唔撚郁

基朗好好j

永遠唔交 推去人到

真有前無後

唔係佢做開嘛

明明右邊幾個黑腸
拍埋去人地到都甩甩漏漏

Long time no see

獌係度uuu

兒子差啲

有回防既

屌你son甩腳

邊個吹奏lamela聽日就中肺炎

呢球反而入唔到

難得lml傳波

差d

兒子大力左 難得lml有腳好波

正想講

中肯

son控得大力左

責之深，愛之切

屌你臭都起到腳中龍

屌傾比波毒撚到痴線

臭射乜春

呢腳係好perfect, 可惜

七公成日想掩飾

屌呢下LML 好靚wor

harry debrkane

屌打獌狗

我以為入

柒嫂今場幾好J

傾比波好過昨晚個kdb

你中肺炎了

1) 臭踢得好, 暫時.
2)KANE 多左返中場俾波, 好撚勁.

大家今晚飲咩酒支持?

wadiu,魔鬼隊咁射法

以為入添

朗朗好撚想入波

cls

上呀

龍仔進攻存在感大過BD幾多

有人紅

做乜鳩紅

紅咗？

普巴紅牌

ohhhhhhhhhh

真係熱刺？

痴撚左 禁屌我曼

普巴紅

狂攻獌狗

feel到daddy d怒火
圍屌魚拉突

lml真係cls

牙傾Pass 99確認

未撚見過

lamela 發光發熱

Lml又然

魔性澎湃

普巴打柒lml? 打得好喎

對面要忌佢

Lml MoM

Martial直紅

lamela

普巴做咩

lml搏埋紅咁撚癲 咩日子

LML吸引火力又熱誠搶波

LML仆街仔

lamela 打人先架渦

lml陰濕世界第一

魔連奴

仆街了 想中肺炎 lml癲左

屌笑撚左咁撚屎戲都紅

hi?

不死人lml

lml咁賤嘅

lml又贏？

LML真係好仆街
呢D陰濕野

馬斯亞打鳩lamela

Good Guy didn't win?

紅牌

唔使諗啦lml motm

On撚9

lamela又贏

唔係掛lamela隱藏skill咁屈

咩事無啦啦紅

3-1

拉美拿打人先都冇咁好彩

牙傾

牙傾！！

強姦曼狗！

屌，咁樣紅牌

COYS - 三分已袋

大家ready深潛未

閪狗lamela真係濕鳩皇

1:3

傾！！！

黑哨熱

真係

lml出手先

摩二季黎料

明黑鳩你

我都睇到
呢D冇得VAR架咩

少林做到嘢

lml嗰吓冇心

強姦最聯現場直擊

應該係lml抽水 馬斯R還拖

佢睇唔到

邊位？

兒子報恩

Son 傳比傾

明明林狗開爭。點解唔洗睇VAR

搞撚掂

獌狗唔想玩玩了

紅牌有

lml都要紅啦講真

嘩, 你老闆, 你踢少個呀?
我除定褲瘋狂 輪你啦.

兄弟,
加酒.

直紅可以

Lml斷腳啦

係囉

daddy揚威奧脫福

摩佬教壞哂....
深潛...bye

佢黃only

lml 新影帝

幾耐無睇過屌打獌

搞掂曬

咁撚樣都無心 笑左

出手果個黃
還拖就紅

motm 柒嫂

都係無冠呀 柒頭

Good guys never win

拉美拿快撚啲死講真

明明應該係紅lamela

lml好戲

成班食左春藥咁跑

可能球證淨係見到馬斯亞郁手

準備比獌講一世

我傾

agree, 一齊食住月餅. 一定除褲,輪9 你.

你老味, 我睇你有幾多個12碼.

BLM

唔係話偏幫 但咁都冇var 係咪on9

大炒吧

曼聯後衛而家應該要踢斷熱狗球員啲腳

正常應該1齊黃

熱迷 林狗唔洗紅？

其實係兩條友都應該黃

不過報復係紅嫁啦

參考兒子復仇

變曬做bad guy
摩鬼隊

稻草人fyi

LM𠃊

結果1黃換1紅

岩架喇黑鳩班12碼狗就岩

lml真係新影帝

Lml 陰人真係好撚正

On撚9咪繼續j囉

大勝吧我熱

Lml是對的

lml陰濕嚟講真係世一

黑哨熱
MMA 抵你仲未拎個杯

佢訓嗰下 我心諗咁癲

係時候還啦 今場成班intelligent cunts

少林

開頭以為紅普巴

唯一解釋就係球證視馬斯R個下一定係報復性動作

Thx

要紅就要一齊紅啦

真，其實我哋都覺得怪

lml戲子屌

摩佬睇中呢樣

Daddy 又贏
出Lamela

認真, 應該2個黃.
身為熱狗, 都要中立d
win 要win 得正氣d

Lml咁勁Bale點出

紅埋般佬都得

lml 已經超越湯根成為陰濕王

世一影帝拉美拿

賽前個個屌LML點解要出

公道d講
其實個VAR係咪垃圾黎

馬狗反摩啊拿
抵撚死

Sure
曼聯最無資格屌人黑哨, 堆12m

場波真係cls

身為熱迷都好憎林美拉美拿

夠獌黑？

thx

一係一齊紅，一係一齊黃
而家咁判係戇鳩

thz

其實真係VAR問題
直紅明明可以睇
應該1齊黃合理D

唔係既 無杯係事實呀

Bailly哩下應該有牌又咩事都冇

所以VAR is bullshit

黑都係牙

你唔係熱迷都憎喇

今鋪支持你

咪撚再入
我個5.5小

Bailey呢下紅啦

我真熱

其實唔黑都贏緊2:1 咩意思

屌 當還返上場球12碼囉
明黑鳩你 吹？

佢爆開閘 唔q覆啦

無杯柒啲 垃圾熱
咁多年個獎杯櫃都係空既

幫你地拎完杯 你班狗咪又係咁屌

我都覺得一齊黃已經ok

不過你班爆閘狗就收皮啦

我知阿 冇野做咪覆下

再講多次

兩個都黃

不過報復性動作紅

有幾難明？

你地拎到杯先嘈啦
屌你老母

收皮啦 咁你快撚啲去鍾意拜仁啦 垃圾
年年捧到手軟呀

呢啲叫乾淨，你識啲乜

丘建威同鄭兆聰係咁話拉美拿要紅
一個純粹啞開馬迪爾
一個報復性還手
係咁話一係一齊黃 一係一齊紅

見到爆閘狗特別開心

因為馬斯亞係報復
大罪好多

好似有隻router放wifi
係貼心既

曼聯上場黑撚左3分
要還架

摩佬真係好like Lamela 呢type 球員

之前入嚟r水吹宜家就係到吠肉酸到

獌話人黑
人唔笑狗都吠啦

下08 咩黎
傻鳩
仲有 你估熱狗捧波貪佢多盃咩 屌你老母都傻鳩黎

1:4 兒子！

1:4 又入

好撚多生面口

lo celso去咗邊

丘狗獌嚟

順到呢

4甩喇傻西獌

係
落左馬會聽廢老傾計咁

肉酸過你地無冠

抖

點會乾淨，會有塵

good guys never win so fucking hell be a cunt

我都係出返去先
今日冇我既事

輪姦

報復一定紅

Ssssson 一口氣追過lewin吧

以前得閒無事就走入黎R水吹 依家就走入黎吠

整多粒

無呀 咁就唔好每年係求冠啦

好似連去曼市都無
應該比佢休息

Lml 就係摩鍾意既類型，少少茅，有紀錄，做跑狗

其實DADDY係咪之前9UP話SON傷左
我通常比賽先入來睇下
又話傷成個月
FIT到咁

收手啦摩狗

黑警feel

走先88

爽啊

以為熱狗好care隊波冠軍多唔多係咩心態

影帝 LML

曼做咩J歷史串熱刺無冠
咁得閒打字又俾入一粒

之前入嚟扮哂frd厚面皮到

好嬲牙 獌狗仔

45分鐘扮傷FAKE晒全世界人除左隊內咁高張
係既話就抵輸啦

佢忍咗獌好耐

1:4 黑唔黑啊？

兒子真係世界級

大家今晚想出幾多q

又jer

嬲撚得過你地咁多年無冠

紅牌因素

一陣又比人笑你扮豁達架啦

肉酸狗就係肉酸 唔屌佢都入黎比人屌

ddg嬲到

Fantasy son

哩場有撚排講

少林今場勁到

因為冇水好抽

有咩好嬲

老豆爭氣

講波佬話臭防守強，唔識就咪講啦

獌鏝爆閘都係講同一樣野

賣左

嬲撚到

唔順超咪炒456粒囉

佢之前好似成日入嚟吹水

今晚真係好快樂

麥龜一路指著都係無人跟son

唔係仲識講啲咩

真心，
曼條後防線好有問題....

下個post唔知點開

豆腐後防

未紅之前已經咁

冇12碼連波都入唔撚到既前英超班霸

唔講以為佢地有份幫手捧起個杯

明黑鳩你甘經典

SON第2粒佢地左邊空撚到
臭點ON9都打得好啦

真心，
獌班狗仔好有問題...

COys—撚獌中

仲爆過奧dier山係咩一回事

抽水囉你強項

入能夠未 我5.5小就爆

算啦，低調啲

4-4我去中聯辦掟汽油菜

你都有技窮嘅一日

Now班評述含淚講波

lamela 正式得罪big6全部球迷
勁到

5.5大
決鬥吧

以前廢蛇黑哨，咁其他隊梗係無冠啦

兩個都曼迷?

肥當又想肥閪轉身

今日先有場04 hf 全場44

咁樣半場1-4
諗起當年大師兄爆到里奧費迪南食塵先贏到果場J左幾撚耐

已經跑左人生最多覆蓋範圍既里數

你地由過去到現在都廢開
關我地撚事咩 死熱狗

拎尋晚比又有啲唔公平嘅

lml或成最大贏家

Daddy要佢閉關儲氣

Manchester United have conceded four goals in the first half of a Premier League game for the first time.

廢？邊隊贏緊

麥佳亞可以走左去邊線防Aurier....
佢同拜利企位中間條Gap, 大過你呀媽個閪.

姐係點，中出囉.

下半場對面個心態實同你去盡 摩狗咪撚縮呀

唔關你事又入嚟

係 不小心炒了傻西獌4甩

有一個好明顯係

廢到4-1 睇撚清楚啲邊隊4啦 紅魔鬼

七公會一馬當先保護七嫂 未驚過

轉邊幾次都可以無人拍
輕鬆俾熱刺邊線拎波都怪喇

丘狗明顯係

擺明冇氣腳軟 半場收得

屌 唔好咁直接啦

報復大計

屌 岩岩轉台 輸緊比獌4:1

出拳王應該仲有波入

呢下係咪賽會還番比我地老老實實

lml呢下齋黃真係仁慈左

原來睇錯左

Shaw 成日去左邊

有撚後防除咗拜利全部炸彈嚟

食熱狗真係好邪

修道一年只為今日落山報父仇

有d懷疑lml d小動作各樣都應該係daddy order

真 打蛇隨棍上 振奮軍心

哽死咗

盡情搞鳩佢地

最癲係 就算事後罰翻
個陣都出翻Lucas同Bale啦

唔會啦，七年都係咁
只能講佢縱容lml繼續

係都唔奇
記錄片都要叫D人要做BAD GUY先嬴到波

仲要紅 馬狗
Daddy開心到仆街啦

摩狗正仆街

想問下 son邊撚到傷？

依季 son有無可能爭英超神射手前幾？
趁今場刷多幾球

對中堅冇乜默契
弱點又明顯

講左好耐啦

情傷掛

Kane做助攻王睇落易啲

死熱狗真係痴撚線

死追問個紅牌
好似佢拍檔有權力推翻咁

我都覺 冇冠嘅都屌打緊4:1

迪基亞好撚嬲

son今晚仲有兩球

主買SON呢個大賭博 又比主賭得岩

自己狗竇都比人笑屌你老母

我最唔明係好多球波 梳爾縮埋入中間
成個左面空晒 之後臭輕鬆出波射波

昇華lml啲陰濕

不如出下alli

俾隊廢波輪姦
醜唔醜啲

唔傷有機

好，半場入曼post 撈下汁先

Kane轉型

入獌狗度屙尿先

傾：神射手我都拎夠喇，今季要拎助攻王

終於見返d雙閘輪流爆上去，唔洗見到BD妹下妹下舒服晒

串鳩曼聯

有無咩陣想試，而家試埋

kane比波不嬲準

加拿斯
門前解圍

仲有冇人反摩

So B睇死臭冇威脅

今場應該擺CV落後備啦

係呀係呀 我地廢開架
走啦

踢少過先黎試，丘狗輸到傻L左

獌狗邏輯係咁上下

martial果下被批即倒地會唔會係LML直紅

摩狗應該後悔無放入後備
無人諗到曼咁廢

平時黑慣人就唔覺
幾十年黑咗咁多鑊一次過報仇啦

倫敦球會名叔

你講我？
客觀講返件事 無啦啦變咗熱狗

好似都無咩人講黑紅牌
係笑鳩獌多

未搞掂工作證 就算前面傷晒都岀唔到

試下成個教練組加sub訓覺
應該幾震撼

得曼狗先反得落摩

冇人講獌狗踩傾 原來係引笑轉移視線

黑咩
隻黑奴明打落榮清度

lml呢啲濕鳩抽水成日做架喇
係martial傻仔姐

成班咁撚得戚
下半場就自爆比人反cup

同意出拳王等佢打返起
順便收起lml 我驚佢咁惹火會斷腳

唔出奇 但佢選擇最差既方法

會
馬斯亞係nice guy
唔夠beast

其實計好數食亞洲市場已經夠做

摩今場咩仇都報晒

報復同疑似打頭，紅都有根據

同埋半場四球真係柒

就算Lamela補翻紅

Bale個陣都出得翻

唔係未試過 但上次11打11

摩係all or nothing講啲野真係啱
班友依家識中場就拉跌人
Lamela搞到對面紅牌
做好人必輸呀

唔順超咪打去英足總投訴囉 var判關我地撚事咩

唔選擇展現魔性

反獌一定多過反熱多多聲啦
12碼聯黑鳩晒英超其餘19隊唔駛還咩

errrr
車都係

咪on9還手紅係合理 講黑係黑左lml冇紅

佢講咩，我block咗

曼市D熱狗同清熱酷係咪無入貨??

我係覺得麥佳亞，拜利，Matic , 普巴
佢地四個企得好死...都唔現位拎波...
到下半段要 Rashford 落到低位拎波....
真係痴哂線...

套嘢完全係令人迷摩

熱刺全po支持追罰lamela紅牌

令人著摩

摩佬
波圖果年拎歐聯神迹，禿頭都無依d能力
近年榮譽少左同言論風格先俾人起勢反，依家走勢又向上

但係拍緊個陣應該冇諗過摩佬會黎?
本身應該係預肥普繼續係到

諗幾耐

曼聯個防線係好混亂
理論上呀龜係指揮
但係佢唔夠快之餘又好鍾意上去鏢波
其他人就變左執佢d屎
人哋vdj明明係做防線最後嗰個 牙龜就完全相反

下個topic 支持追罰林美拿

唔計個下紅
獌個防守我地點都炒到佢啦

1秒

天才

全力支持追罰拉美拿but3分己袋

追罰林美拿停5場

有冇人睇緊sky sports
宜家係咁屌曼聯係邊個
睇唔到？

最大問題我覺得係閘位縮入黎個踢法
好幾球梳爾都縮左入中間幫波 之後臭就任出任射
咁樣放一條路比人同自殺無異

屌緊馬屎眼

睇左 Netflix 個套
摩佬話佢唔會教啲球員點踢波 係教隊波點踢

肯定有 里昂個主席講過摩佬好早就同某隊傾好
摩佬自己都好早講過有隊同佢傾得唔錯
係估唔到肥普咁快炒又咁快換

屌打獌狗呢啲廢隊就基本 但球紅牌真係癲鳩咗

復仇反擊仲唔夠魔性？
唔通真係要係褲袋攞個士巴拿岀黎先叫？

似傾掂即炒啦

最聯手足我都反拉美拿架 求和好

熱刺有邊場係冇打人？

其實var 完都係紅真係無得拗。係自己傻仔比人推開果下即訓低嘛，小學雞報咩復

睇到了
Evra

上年BD都係咁
但起碼隻翼跑動性好大先可以咁快

獌個2隻翼都唔係咁嘅

SKY都話 NOT TO BE NICE GUY

下個topic記住 「支持追罰LML」

btw +2gc個topic

幻想而家係既更衣室
一定係到cunt黎cunt去

做咩block我 我客觀球迷

aggressive!

唔係你，我到底block咗邊個

咪撚玩爛件玩具

加利仔、Evra同桑拿士都勁屌曼聯後防垃圾
但仲有班曼迷傾緊馬斯亞唔應該紅/應該紅埋lml

我摩！！！！！！！

下半場4球Pen輕鬆cup啦

開左冷氣未

條傻鳩三性家奴柒咩柒蹤 囉

係英超 1:4都未完 就算對面打小個我都要你地當0:0咁踢
出到去 繼續攻…

史堅！！！！！！！

2:2！！！！ 差啲......
笑撚到我

come on lad

搵人開新po呀

好感動，摩佬終於報到仇，炒返隊25仔轉頭

胞開啦

Shaw, 麥佳亞, 拜利, AWB
條後防線又唔係企得好Organized...
企得前前後後...

我仲以為block錯自己友

下半場會唔會出Dele Ali

對面條防線太收縮 攻果陣又太展開
結果太多空位反擊 守果陣又比人overlap

諗緊名 好難諗

史堅睇完肯黎未

Shaw 自己傻鳩企位啦

好撚爽呀屌你老母

縮到無左對閘咁
出BD都可以屌死對面

死熱狗MMA以為唔洗還？

明黑鳩你!!!

結果論
而家4球都係中堅責任
左路反而冇事

Now 兩條友仲講緊張紅，報復行為紅唔係不嬲都係

講波佬仲要講多次個牌係轉捩點

LM換邊個

唔駛講道理

其實都係jer住lml應該一齊紅

condom LML?

New post?

咁早換廢事比人打撚死

咁有黃都合理

佢哋想賴黑哨輸波 明明自己廢

Lml功成身退

個當比利係無態定一向咁踢？控球玩玩下咁

呢個點都agger嘅

咪係，lml最多咪黃 ， 撑打人臉 報仇 紅都正常啦

唔識咪撚講啦

不嬲咁撚膠

獌連bruno都換走埋

兒子3場報仇停賽唔通白停咩

Lamela即躝
真係識玩cls

Motm冇懷疑

我都會照投票投佢做motm

即刻換走LML ，好醒

佢野仔嚟

戰術大師摩連奴

btw 支持追罰LML

大奸狗要換走
廢佬一定好撚自滿而家

Sick ball Ching

100%